有冇巴打放swift sport

08-10年
黑白灰

幫推
想屌部有天窗既

巴打
我主要想要棍

4皮半 白色

28有，唔g放左未

果架賣左了

more details please

佢應該係講緊28網有架係4皮半

揸緊07黑色mt sport版，有興趣可以睇下

巴打放 幾錢

Add my telegram: Fk733

4皮半改到好似gti嗰架?
已賣